嬴! 政府驚!!! 一定要推8月2日!!!!!

政府岩岩發聲明恐嚇公務員! 雖然可能真係令到有D人退縮,
但政府咁緊張, 證明有效!!! 一定要撐!!!

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊＊
特區政府對於近日有人以公務員名義及不具名方式發出公開信，更有人以公務員名義發起政治集會和罷工，並呼籲公務員參與，特區政府發言人今日（八月一日）作出以下嚴正聲明：

公務員一直以來都秉持政治中立原則，緊守崗位，以專業精神盡心盡力為市民服務。公務員必須盡忠職守、堅守法治、行事客觀、不偏不倚，時刻確保他們的行為不會妨礙他們以專業、公正的態度執行職務；這亦是市民大眾的期望。

無論政府同事對近日事態想法如何，都必須保持政治中立。政府內部一直有既定渠道聆聽政府同事的意見，任何同事均可利用這些渠道表達意見。

特區政府絕對不接受任何衝擊公務員政治中立原則的行為，動搖市民對公務員政治中立的信心，令市民覺得公務員無法不偏不倚地執行職務；甚或使外界誤以為個別人士是代表全體十八萬公務員或所屬部門，令人誤以為公務員與政府對着幹，製造政府內部分化和矛盾，亦會嚴重影響政府的有效運作、施政和向市民提供的服務。

事實上，以不具名方式發表立場，令人難以判斷有關人士的真正身分。

根據《公務員守則》，公務員必須保持政治中立，不論本身的政治信念為何，公務員必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務，不得受本身的政治信念支配或影響。就任何公務員違規的情況，特區政府會按既定機制嚴肅跟進。

在這艱難時刻，政府同事應保持團結，一起努力維護公務員隊伍的核心價值，切勿因個人理念而影響政府有效運作，動搖市民對公務員不偏不倚執行職務的信心。

完
2019年8月1日（星期四）
香港時間16時38分

push

推推推82集會, 85罷工

推推推82集會, 85罷工
推推推82集會, 85罷工
推推推82集會, 85罷工
推推推82集會, 85罷工
推推推82集會, 85罷工

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。

pusu

政府梗係驚，如果82好撚多人既話，85就真係不得了

Quote

8月5日,我要罷工

一定要去
咩人都去得!!!!

推

82集會
一定要去
咩人都去得!!!!

85罷工
一定要罷
咩人都罷得!!!!

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

推!!

(8月5號三罷)打 工 撚 同 我 立 即 入 嚟

Pish

Push

無錯

其實成件事好撚戇鳩，佢寫啲守則出嚟跟住叫人遵守，遵守咗就係政治中立，如果佢下一份守則係必須參與撐警活動

冇錯
唔好縮
一齊撐公務員

8月5號罷工！！

咁多位公務員大佬 唔好縮

5/8返工？

要罷工 不了

白手帶

毛主席語錄又要出動

撐

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

聽日見！

推！如果8月2號好多人，8月5號啲人會有信心出嚟

係林鄭帶頭政治唔中立

Push
Support

8月2號真係好重要！！🙏🏻🙏🏻

同黑警講例先啦同公務員講。。。

-->>>>>> 如果8月2號好多人，8月5號啲人會有信心出嚟

點解黑警可以在太子警察遊樂場大叫DLLM ？

事實上，以不具名方式發表立場，令人難以判斷有關人士的真正身分。

佢係咪講緊警犬？

pish

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

點解撐警又比？

公務員加油
一齊出黎!

8月5 三罷

8月2集會
8月5罷工
我係香港人
光復香港
時代革命
缺一不可

82集會
一定要去
咩人都去得!!!!

AO同EO係成個政府嘅建造基石，唔驚係無可能嘅事！

雖然我地話宜家已經係軍政府，但係如果AO同EO表明會落場佢都唔驚，係徹底證明已經進入軍政府狀態！

一定要爭取AO同EO罷工！一旦暴政繼續，唔排除可以爭取集體辭職！

香港已經進入空前嘅緊急狀態，所謂嘅政治中立同完全效忠暴政毫無分別！

推
林鄭冚家剷

和理非都唔俾！食屎啦

八二集會一定要夠人多，但不要衝擊克警，咁先對政府最大壓力，不要被人口實話入面混集非公務員

Push
光復香港，時代革命

【遍地開花】 號召醫護學生以其名義 參與罷工罷課集會

其實政府應該真係幾驚
晏宙收到華員會同部門內部既email 叫人保持中立

方向確定正確。

p

怯，你就輸一世

8月5 罷工呀

敵人驚了

黑警去撐警又唔岀聲
嚇鬼丫屌你老母

82 公務員集會 85全港罷工

2/8 唔係公務員更加唔應該出現
政府一定屈有普通市民先咁多人

佢保持中立個意思係咪指緊保持中國立場啊？

政治中立

班犬呢
對唔住佢地唔係公墓猿 係黑社會

公務員唔係香港居民？基本法唔係賦予香港人集會權利？

政府帶頭破壞法治

82集會
85罷工

82機會
85罷工

email template:
主旨：就顏武周先生因其申請集會而被無理投訴的查詢要求

To: cl_office@labour.gov.hk
cc: scsoffice@csb.gov.hk

致：
勞工處處長
陳嘉信先生, JP

陳處長：

本人得悉貴處二級助理勞工事務主任顏武周先生現正申請舉辦名為「公僕仝人，與民同行」的集會。近月，《逃犯條例》修訂爭議觸發香港多次大規模遊行示威，再加上警方處理方法亦引起廣泛關注及爭議，社會嚴重撕裂及對立。社會各界近日紛紛以聯署形式積極表達聲音，不少公務員亦加入行列。身為公僕一員的顏先生表示希望將這些聲音化作行動，向市民傳達公務員團隊聆聽到他們的聲音，願意告知政府，從而修補政府與市民之間的關係。本人十分欣賞顏先生的勇氣，願意承擔申辦集會此重任；同時非常支持顏先生的行動，讓公務員有機會在公餘時間表達對社會狀況的意見，對維護香港核心價值有莫大幫助。

《基本法》第二十七條列明：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」公務員作為香港居民一分子，應同樣享有這些權利，不應被侵犯。

此外，《基本法》第三十九條又指出：「《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。」其中適用於香港特別行政區的國際勞工公約，包括《結社自由與保護組織權利公約》(87號)及《(公務員)勞動關係公約》(151號)。其中，後者明確提及公務員享有跟其他工人一樣的公民及政治權利，可以自由結社；而公務員工會則享有完全獨立於政府機構，不受後者干預的權利。

本人認為，公務員透過組織或參與工會表達對於社會及政治事務的意見，甚至參與相關的活動或行動，理應受到充份的保護。因此，本人再次強調，本人絕對支持顏先生舉辦的集會，亦懇請貴處協助捍衛公務員在非執行公務時表達意見的權利。

本人希望貴處回覆，假如顏先生或貴處其他同事因此事而遭無理投訴，貴處將如何處理。謝謝。

市民
XXX

副本送：
公務員事務局局長羅智光 先生, GBS, JP

支持82公務員集會
85三罷

政府真係勁，有用

公務員必須對在任的行政長官及政府完全忠誠
仆街啦你

我唔係公務員
但我支持你哋！眾多市民都會支持你哋！

8.5 全港大罷工

8月2日齊集會

8月5日大罷工

巿民可以一齊參加呀各位！
只要人夠多，公務員都會有更大信心出黎同罷工，普通巿民都可以出黎架！！
我哋都要支持番佢哋呀！！！

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

我地要保護公務員

政府驚 證明我地方向正確！

加油敵人驚就代表做得岩

方向正確 繼續繼續
82公務員集會
85全港大罷工

敵反我擁

82集會 85罷工

如若敵人起勁地反對我們，

把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，

那就證明我們不但同敵人劃清了界線，

而且證明我們的工作是很有成績的了。

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

呢班狗唔服從點計

推佢老鼠

“事實上，以不具名方式發表立場，令人難以判斷有關人士的真正身分。”

事實上，以唔show number方式暴力虐打市民，令市民難以透過“現有機制”追究黑警責任。

發個嚇鬼聲名吊你la

大雨大風都阻唔到我出席！

----> 八二集會一定要夠人多，但不要衝擊克警，咁先對政府最大壓力，不要被人口實話入面混集非公務員

一定要好和平, 唔好令為我地risk嘅公務員有咩後果

唔好咁老定
可以開心一下繼續努力

推！！！

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

公務員係運動強力後盾，肯出嚟一定會嬴🙏🏻

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

政治中立唔係忠於政府或者行政長官 因為政府或特首個立場會變 因為會換人換屆
公務員要政治中立 係要對守則 指引忠誠 不論你老細或者你服務既市民係咩立場 你都跟程序做 先係對每件事每個人最中立
支持政府 已經係一種政治立場

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

作地好緊張

公務員一定要頂住

求下你地 諗下一直企係前線既年青人

真正既香港人

佢地付出自己既前途 時間 光陰 家人朋友

只係為咗保護我地

求下你地幫番佢地

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

而家集會罷工係講緊不滿你柒娥政府啊，咁唔去咪姐係企你嗰邊囉柒娥，醒未啊？
根本冇中立位置可以企，公務員出泥啦！人多就冇事！

今日唔出泥，俾你過多十年平步青雲你回想返，又過唔過到自己啊？！

推 呀 公務員既真正為既係香港人

政府 特首依加包庇黑警 包庇黑社會

求下你地話比香港人聽 咩叫公義 天理

求下你地話比香港人聽 咩叫公義 天理

光復香港，時代革命

公僕發聲不代表不政治中立
就因為心中有公義，政治夠中立才要發聲
點出政府的不是

我有問題，林鄭是行政長官，話警察無錯，當林鄭請假，張司長是處任行政長官，佢話警隊要道歉。 你叫 公務員點做? 有用嗎？

到時如果好多人 佢就會話大部分人都唔係公務員

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

老實講 件事發展到呢個地步 仲講乜撚野中立 叫你唔好去已經唔中立啦

去！一齊推爆個高牆佢

8月5 罷工！

凡是敵人反對的 我們就要擁護

如果我係警嫂協會，收到呢封信就真係好開心，政府終於知道呢個係政治風波
否則聽晚就冇違反任何政治有關嘅條例

你咁係唔會令到我驚

聽日集會見

ok

沈旭暉：悲劇後, 再無中間派

一齊罷佢老母！

根據《公務員守則》，公務員必須保持政治中立，不論本身的政治信念為何，公務員必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並須竭盡所能地履行職務，不得受本身的政治信念支配或影響。

8282828282828282

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

聽日見

敵人反對

林鄭月娥你淆咩呀？二百幾萬人上街你都無驚過啦

8月2去集會
8月5齊罷工

諗翻起二戰時個d獨裁國家
亡國前既大封鎖...

愈快亡國，封鎖得愈勁...

必去，兩日都去。

團結是要做對的事，你做賊又要人哋跟你做賊先叫團結呀？講錯，應該係做狗。

教大家用一個term：「休班公務員」

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

要罷工，不了

到時見

公務員

撐公務員

集佢老母
罷佢老母

但係行政長官自己都冇對香港人忠誠

準備嬴啦我地 作為公務員嘅你地 一定要出黎!

張建宗仆街啦
幫警隊道歉

8月2 星期五 大家到時見

82集會85罷工

嚴厲譴責民建聯恐嚇公務員。

根據公務員事務局 >> 公務員隊伍的管理 >> 品 行 和 紀 律
公 務 員 和 市 民 一 樣 ， 享 有 公 民 及 政 治 權 利!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[突發!! 還擊!!] 公務員享有政治權利!!!! 文宣組PLEASE HELP!!!!

參 與 政 治 及 助 選 活 動
公 務 員 和 市 民 一 樣 ， 享 有 公 民 及 政 治 權 利 ， 但 另 一 方 面 ， 社 會 需 要 公 務 員 隊 伍 保 持 政 治 中 立 。 在 現 行 政 策 下 ， 當 局 力 求 在 兩 者 之 間 取 得 合 理 的 平 衡 。

為 符 合 這 個 原 則 ， 政 府 雖 然 不 反 對 個 別 公 務 員 參 加 與 本 身 職 務 並 無 利 益 衝 突 的 政 治 及 助 選 活 動 ， 但 對 於 某 些 高 級 人 員 或 因 為 本 身 工 作 性 質 而 特 別 容 易 被 視 為 有 偏 私 之 嫌 的 人 員 ， 則 會 被 禁 止 參 與 任 何 政 治 及 助 選 活 動 。 這 些 人 員 包 括 所 有 首 長 級 人 員 、 政 務 主 任 、 新 聞 主 任 ， 以 及 警 務 處 的 紀 律 部 隊 人 員 。

We are civil servant
We serve resident
We serve Hong Kong but not the regime lacks justice
So we are loyal to Hong Kong people but not “destroyed government”
It was our initial heart
It is our initial heart
It will be our initial heart
Intimidate is useless and stupid
Hong Kong is our home
We love our home
We are servant

I sware I must protect “our lovely home” forever in using any method I can

By a small potato

支持休班公務員

亦會嚴重影響政府的有效運作、施政和向市民提供的服務。

大陸旅行團停咗去香港團 應該係共產黨唔想卑人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
卑中國人知道得越多！共產黨就越驚！

8月5號罷工

o

政 府 不 反 對 個 別 公 務 員 參 加 與 本 身 職 務 並 無 利 益 衝 突 的 政 治 及 助 選 活 動

推
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

休班公務員

敵人反對的，
我們堅決擁護

公 務 員 和 市 民 一 樣 ， 享 有 公 民 及 政 治 權 利!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

政 府 不 反 對 個 別 公 務 員 參 加 與 本 身 職 務 並 無 利 益 衝 突 的 政 治 及 助 選 活 動

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

佢驚即係方向正確
聽晚見

82公務集會, 85全民罷工我

即係有用

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

5號 實支持罷工

上面班大粒奶共點計？
警黑一家親又點計？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

市民會與你同行

公務員未驚過！驚只係政府！
係政府炒一個人唔容易！
重點係，而家個政府，好多人都唔想升！
Max 咗就算啦！ 驚條L 咩！
有本事，炒晒佢呀！ 睇吓邊個死！哈哈哈！
8.5 齊罷

it is now or never

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

我地都係香港人
8.2 中環集會
8.5全民三罷

“我係香港人，我願意罷工”

[緊要][求推] ！聽晚公務員集會注意！

#8月5日我罷工

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

做敵人討厭的事！

再推啦